\chapter*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}

В ходе работы были проанализированы системы управления обучением.

Был изучен формат представления тестовых вопросов в системе управления обучением Moodle.

Также была изучена библиотека ScalaCheck, которая использовалась в дальнейшем для генерациии случайных лямбда-выражений, необходимых для тестовых вопросов, которые проверяют знания синтаксиса лямбда-исчисления.

Реализовано представление элементов формата GIFT в Scala, а также генерация вопроса с дальнейшим представлением его в формате GIFT.

Проект можно продолжить, создав платформу, где у обучающихся будут личные кабинеты, куда будут выкладываться все необходимые матерьялы, также после кажой изученной темы обучающиеся смогут пройти тест и проверить свои знания по конкретной теме.